# Magic_Card  

### NOM: DUCROCQ  
### Prenom: Renaud  

## Description  
Ce projet a pour but la réalisation d'une boutique de e-commerce pour l'achat de cartes magiques avec PHP et Javascript. C'est un projet scolaire réalisé en coordination avec le Professeur sous forme d'étapes afin de nous familiariser avec PHP et Javascript.  

## Aperçu  

![image.png](image.png)  
